{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043866",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57525&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화해들뫼펜션"
    },
    "text": "ペンションは山と海が近くにあり、石浦里船着場の近くに位置しています。 周辺には普門寺があり、車で6分で到着でき、ブンモル海水浴場は車で数分の距離にあります。 また、分光星歩までは車で 32 分で到着できます。 ペンションの入室は午後5時から可能で、退室は午後2時までです。 ペンション内には無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 また、駐車も可能であり、送迎サービスは提供しておりません。 客室は団体ルームで、カラオケ機器をご利用いただけます。 バーベキューを楽しむには炭とグリルを利用すればよく、2~4人基準で20,000ウォンで利用できます。 追加人数がいる場合、5,000ウォンを追加で払わなければなりません。 バーベキューは屋外でご利用いただけます。当日現地にてお支払いいただけます。 入室人数は最大を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、ペットは客室に出入りできません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは山と海が近くにあり、石浦里船着場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には普門寺やブンモル海水浴場があります。また、分光星歩までも車で32分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は午後5時から可能で、退室は午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "ペンション内には無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。ただし、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室の設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室は団体ルームで、カラオケ機器をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむためにはどうすればよいですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむには炭とグリルを利用すればよく、2~4人基準で20,000ウォンで利用できます。追加人数がいる場合、5,000ウォンを追加で払わなければなりません。バーベキューは屋外でご利用いただけます。当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは客室に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できない物はありますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "入室人数は最大を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 567
    }
}